美金對人民幣又由6.90升到6.918，點解個市仲可以狂升

又搵人接火棒？入市的人有無睇？

話咁快6.92幾了

食完野番黎就ok

6.927升得好急

期結在日即， 比D 好友抖下都得牙？

所以尾市d大陸股跌返哂落黎

呢段時間只會係6.90-6.95遊走
除非真係加埋果3000億

正係睇一個指標就知升定趺
仲有人會輸錢?
弱智入番青山啦

一日未7一日都唔使驚

7係合金鑽石AT力場底

唔明大家咁開心做乜，我就好嬲好唔開心啦，即係人民幣再無機會貶值，想垃圾人民幣貶值好耐，你哋覺得畀人民幣騎住港幣會好開心？！

你up乜9 依家咪跌緊

啲人唔識睇匯率升跌